林熙蕾定張靜初正d

林熙蕾就正皮

睇過門徒都知張靜初好撚正

張靜初冇得輸 靚得嚟好有氣質
林靜蕾好老

林熙蕾正到仆街喎

兩個都正到仆街
林熙蕾淫啲

你說得對 !
但千王之王既林熙蕾 都好正 !

張靜初真係無撚得頂

佢扮天水圍師奶真係cls
點睇都唔似

係，睇番現實係大陸阿嬋

林靜蕾